睇怕2023年有得飛都太樂觀

有疫苗又點？病毒又會變種，日本奧運咁既形勢絕對搞唔成。通返關坐飛機又係有錢人二世祖既玩意，窮撚hkexpress都唔駛旨意坐，之後又爆發又再封關，無盡輪迴

其實都係你自己嘅地方搞掂都好外國搞唔掂都係麻煩

呢壇野最少搞4-5年

咁都唔打仗？

奧運點都會搞。但冇現場觀眾同取消部份比賽

隻病毒根本就垃圾黎，唔開關根係係政治因素，之前吹到個病毒咁勁而家走出黎話佢係垃圾可以開關d恐懼撚會接受唔到無一個政府會想比人屌

到通返關有航班，機票同酒店實貴到離撚地，谷住d精幾年冇得射，一定排山倒海賺返夠本

打條撚咩
中國是我們的朋友
美國人已經揀左，世界未來都係奶共，香港人等仆街啦

2021能飛到台灣不用隔離已經夠了。

你要飛歐美可能性極低。

人民幣真香